［我自己幫我自己塞鐵罷工］

係唔係咁樣做？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

推

8月5日全港被罷工

幫忙推上熱門
好多人需要被罷工

8月5日全港被罷工